香港下一代人死得

今代都唔好得去邊

真係講下一代嘅不如都學班愛國者咁諗方法送D仔女去外國啦

愛國=外國